點解42歲老雞都會有過百恩客？

真係好癲
點解啲人唔搵件後生啲嘅？

平?

其實有冇機會係報大數？

風韻猶存

夠騷

青春玉女波后

波大

呀伯貪平！你試吓後生都係咁既價錢！

大把阿伯貪平啦，死晒d廢老最好。

鹽酥雞

42點頂呀

白滑美腿？？

Hello moto

可能凍左齡呢

女人搵錢EASY

70幾歲阿伯來講，42歲仲好正，你見屯門娜媽咁多狗公阿伯就知。

百雞應百客

細個覺得學校冇女仔靚
出到黎做野之後就覺得學生妹個個都好正
等你到左60歲都會覺得40歲既女人靚

42歲老雞百人斬好平常啦

有時40幾歲既女人化粧之後，佢話自己30零歲吹佢唔脹

小朋友心態
自己落廟街觀塘行一轉啦
好多企街都over 40
佢哋target係阿伯

仲要有奶

咁你一定唔明一個40歲既女人究竟有幾勁。。。

勁多happy伯幫襯，你睇屯門公園就知。

應該係大波

黃色光管招牌

啲客6 70

呢d 年紀先正...... 小朋友

平時食好多？

你個ac係孫仔嘅定自己？

睇下happy伯就明

波台手足

睇咩質素啫
42仲未到明顯老化既年紀
夠靚一樣好正

雖然應該都係百貨應百客多

人哋目標顧客唔係你嘛

There is a hole, there is a way.

新聞報有位係19歲

你快啲去自首

虎狼之年,經驗豐富

42 歲大把市場啦
因為後生嘅唔肯接呀伯，或者要加錢
D 廢老會揀，當屌自己新抱
男人只會諗，我同個細自己20 年嘅女人做愛，唔會諗佢係42歲。

連登青頭仔點會明。。。

驅風

相對嘅姐
42對你黎講好老，對阿伯黎講可能好後生

之前連燈仔唔係話40路正咩

個個人口味唔通好正常 你估西餐個個都鍾意食咩

如果 24 攻擊範圍更強

楊思琦，姚嘉妮，林嘉欣，路芙都係42歲
42歲都可以好正囉

300蚊 綜援藍屍拎唔出3000屌酒店雞

後生既做ptgf啦
收費又唔到level
點會係呢d搵客源

出黎做雞既正常都35以上

42有咩出奇?

未亡人五字頭你地咪又要屌到人地個西著火

依家供應短缺嘛

你估會報真數咩
緊係講自已後生啦

識食梗係食40、50路！

42歲本身keep得好，再化個妝30歲都會有信。
女人既野...點知得咁多丫
男人鳩硬起上黎，見個樣順眼就入閘架啦

十一哥同敗登好似唔係咁諗
佢哋好專一哋鍾意啲嫩口嘢

有得揀會食老野？
邊有後生

就好似有錢仲住劏房？

鳩硬頂硬上

聽路芙講鬼故？

講還講

油麻地A1出口都ok架

i mean 有位恩客19歲

大把姐仔年過半百啦，連登仔大驚小怪。

經典問題：「有得屌你屌唔屌？」

我覺得係報大數，可能係附近唔係叫佢既都入佢數

試下讀我個名

屌你咩路芙

吳婉芳、林志玲咁嘅樣

係嘅話，我都想幫襯吓

平囉
200一q

啲廢老覺得40歲靚唔代表覺得1x歲唔靚
有冇能力食到咁解

林志玲42歲同欣宜18歲
連登仔實揀後生啦

可能係報細數

娜娜廿幾咋喎

呢張圖仲成唔成立？

呢到既人平均年齡12歲，即係個老母大約得37歲，梗係唔明42歲老雞點正法

話唔定人地缺乏家庭溫暖搵母愛唧

42算年輕再老啲都見過

真

呃鳩人

新聞就話係半百恩客, 即係50個
去到樓主度就變左過百恩客, 100個
再傳下傳下會唔會變幾百恩客

或者玩ture or dare輸左

實有後生
不過好貴
幾千 VS 幾百
無錢就要食平雞啦
分分鐘扯唔起
只係上去過下手癮

八十路av都有啦 42咪算年輕

咩戲？

快

咩原因要報大數、

啲呀伯又快射 連埋除衫著衫前戲十分鐘一個
一樣價做呀伯一日可以輕鬆接50個

個樣老到3-40

日本都有妖怪通啦

相反
返學時覺得啲女同學好靚
而家覺得啲學生妹件件都好豬

你睇錯定佢係真係廿幾完全睇唔出

老花眼 唔戴眼鏡睇唔到細節

所以做女人真係好容易發達
有對奶後生就學email賣相
再靚d又可以吊下金龜
老左做雞 當200一單
100單都2000一日
醒樣化個妝都呃倒唔少毒撚
港男冇出路就只可乞食

咁我家姐都好受歡迎~~~

可能好正呢

功夫好。

唔呃鳩你
佢點上

我諗起廿四歲嗰個肯定比人屌足24小時，條隊排到出啟德

依家啲女人40幾歲都仲答得杯落㗎！
而且佢淨係做雞接客之嘛！又唔洗擔 又唔洗抬
又唔洗日曬雨淋 風吹雨打，淨係整靚個西就得
有幾難？

咁又係嘅
所以唔好做廢老
我接受唔到自己變得咁重口

證明香港地做雞/鴨係最好搵
因為供應嚴重不足
但個個錫身唔肯出黎做

所以叫雞應該用支付寶

百貨應百客

機率好似唔係好高

而家係一雞應百老

因為做雞同叫雞既俾人數都超乎想像

141平均年齡都4-50啦
要後生就搵ptgf啦

真，18冇醜婦
學生妹點樣衰都好都有陣青春氣息
啲皮膚又滑又嫩

疫市同行
照價八折

技術好?

你岩

俾人局啫

而家叫141唔係PTGF 噃，又唔係做人世，最緊要幾味功夫好。

發瘟雞

莊端兒都40

一路屌佢一路聽佢講鬼故，諗起都爽

黎姿岩岩40果陣都好正

認真 大學時期先最撚正
開始翻pt有d錢
無咁多限制 重大把青春

四十路大把睇落三字頭
技術又好

密食當三番
低價促銷搶客
其他天使唔夠客

呀sir鐘意叫老雞唔駛你教

平咯

老雞驅風

砵蘭街167C座

價值係個窿到

後生冇服務

好既一Q 唔好既又一Q

咪係囉，楊思琪都42啦

個市場無哂活雞供應，淨返啲老雞既時候
老雞咪有市場囉

屌好撚寫實

咩都肯做

入房先見貨,硬食.

因為食霸王雞唔駛俾錢

連登成班叫雞專家出哂黎

你話年齡定客人數先
過8恩客

唔出奇
君不見連鄭若驊都有連登仔「大波驊」大波驊」咁叫咩
核突唔代表冇人要
各花入各眼
越嘔心，連登精蟲越鍾意

路芙

以為d 客淨係70，80呀伯果d 真係小朋友
大把20零搵大姐姐
身材又好，技術又好

60歲先係中年

食服務唔係食相頭

42如果瘦底有波，都可以好撚索㗎喎。

屌你老味 樓主肯定青頭
四十頭係正撚到仆街個隻

真
技術依家野係用年月累積返黎

現實係

42歲老雞要做過百單先夠
18歲雞做幾單就返鄉下起屋

當佢做一次 $1000
一百個客都搵到十萬 , 就算扣筆錢俾雞頭
佢個歲數都仲算搵到好多
香港做女人賺錢真係易過男人好多

LM

應該係平

有女人味,有服務,唔呃鐘

少女唔鋤愛阿婆

買一送一丫陰公

冤豬頭都有盟鼻菩薩

過多幾十年連登仔可能咪一樣做左嫖客屌呀嬸

吹蕭萍唔識吹蕭?

係度問就岩啦
都係兒登仔黎

唔係喎，見報紙拉嘅由24歲到42歲

叫雞都要管 好撚惡

不安

有經驗

Happy 伯偷偷留下負評，敢怒不敢言

有經驗學到嘢

報復性叫雞

因為臭

缺貨

42歲先正呀, 小朋友真係唔識野

根本就係唔夠貨源, 你試下好似之前咁多女揀. 邊有咁好生意.

呢個43歲 點睇？

古惑仔金句: 猶勝當年勇

招呼好，專業，無 say no，角色扮演夠投入

池中無魚蝦自大

40幾如果keep得好似廿尾三十頭，真係好好砌

係，我指接客人數。

上左年紀果D敬業D
唔會1個鐘mememomo 搞左15分鐘, 中間又hea下hea下

四十路技術好

因為派左個仔去Adam Smith 4位

謝安琪大多年。

我朋友試過ptgf，介紹話24歲，點知嚟個40歲，之後仲要兇我朋友硬食，我朋友企硬話報警先落到樓

咁你係諗住成世唔結婚
定係叫足一世雞?

志玲姐姐幾歲？

CK驚會中招，不了

樓上咁多位恩客好快D自首

娜娜應該3頭
執下個look都呃得下人

煲老薑
驅風

少女唔鋤

巴打你數口都幾精, 姓王?

可能42已經係果度最後生

ig呢

有呢啲樣唔洗做雞啦

想知邊棟。日日經果頭行過避一避

反而係因為你年齡問題，到你卅幾果陣你就會明，你到時就會覺得廿幾三十嘅女仔其實都ok, 但係如果你十幾廿歲果陣去評個卅歲嘅女，你一樣會覺得點解卅歲都有人肯要

係，但奇怪既就係有啲日本av女優好靚都要出黎做

我願意有肺炎

你覺得街邊啲支那黎嘅老雞會乾淨啲呀？

放低一兩百走la

所以唔明call g既心態，仲要係支那g

打少個零

只能夠講句

真係小朋友

咪係囉
其實我都係呢個年紀，試過有細12年嘅男士有興趣。基本上有波有樣就得架啦，鬼理你乜年紀咩

依家再加埋個口罩呢

一樓一門口全部有cam
唔知會捉到幾多休班警出黎

應該有好多連登仔中咗招

jj最誠實

夠平
好抵屌

@lurehsu

正解
到你67十嗰陣
一個40歲嘅女人都後生你二三十年

到你90嗰陣
60歲都只係𡃁妹

之前聽到有人話個阿伯唔使10分鐘都落返樓，反正都得5分鐘貪平無所謂啦

姣婆4

42歲先至滿足到青頭仔。

想倒立，但跳左幾次都撐唔起個人。

比少少臉佢啦
佢應該係陷入左推緊娜娜車既幻想only
阿伯推兩下就射 算正常啦

下，咁都有得焗屌。

姣就姣
騷乜撚野 有臭味?

熟女

特登買左支玩具槍比個仔玩

點keep

Service

你未見過恐龍啫,有啲真係冇青春過㗎.

我keep得一般啦，有肚腩
不過都總算keep住50kg咁上下，望落無咁c9，
裝扮後生啲，韓國look，頭髮上直下鬈，染髮，戴金夾，著短裙，攝衫入裙著，白波鞋
你嚟得連登心境應該唔會太老，明到後生嘅想法。

另外運動飲食瑜珈都要注意。
工作唔好咁緊張，始終4x歲最要照顧嘅係自己同老公，唔係份工

我冇叫雞又唔知仲有冇人要 所以答唔到你

索c9

識食緊係食..........

所以雞仍然有好大市場

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

我反而想知有冇學生叫呢啲

6、70歲廢老：4、50歲係我眼中都只係妹妹仔，廿幾三十歲收我1千幾百，呢d1、200有全套，你地唔岩我上馬啦

咁你溝到條女都會老
佢唔會由你識個日開始就唔再老嫁喎
唔通廿年後你就離婚溝過個?

有口罩都點會入閘，除咗罩嚇撚死

或者到時審美眼光一樣
但係呢啲嘢同你愛唔愛嗰個人冇幾大關係 etc

坐大飛都要落黎做 你就知佢幾熱愛份工

人地分分鐘已經係香港做左幾年

最尾個張整多幾整頭骨歪埋就係咁先

點會 呢排大飛落黎 唔係都唔會中武肺

好想識你,最中意milf

可能係陳煒咁既樣呢，四十幾都有d好正！仲有唔講你唔知，Pornhub熱門搜尋字都係Milf、Muture、Mom & son呢類字眼為主，證明熟女有市場..

42 個樣/身材唔必好差wor
你話62就真係

得閒黎切磋下

隔離post隻茄子波加有臭狐嘅肥雞都可以做援交做到發達
42歲有大量恩客又真係好閒

做左25年老雞

通常呢d中女如狼似虎 技術好 夠主動

好似米雪惠英紅嗰啲...

乜野係milf

我唔化妝架喎

廿年後唔會離婚但會溝過個。
男人好專一，只喜歡新鮮

服務可能好好呢

豬閪青春都係豬閪

Mother I’d like to fuck

李婉華 四十幾歲 都可以好靚

五十二啦

多謝阿媽

所以你話港女同狗公係咪要滅絕？
冇港女吊高黎賣同狗公幫手bid高價
點會有呢d 19野出現

可能係後生個時儲落
Btw 40幾歲啲女人味出晒黎 你啲後生仔識春咩 keep得好打扮下都唔差嘅 睇下啲偽人就知
你咪想像下到你50幾60歲個時仲會唔會揀個毛都未出齊嘅廿歲𡃁妹？

有西 熄燈咪一樣

冇源頭個案會多左

圖

啲女唔俾乜唔好物，俾你幾後生都無用啦！

成個過程係重點，咁當然你好快收皮就講乜都唔會明㗎喇

仆野要叫雞就唔好玩啦，無感情既性愛，你享受咩？

絕對正確，再要加埋真感情，做起黎先如魚得水，俾你波大，但成條死魚咁，又或者嫌3嫌4，做起黎都唔享受啦

20幾覺得自己皮膚開始差 有啲顯老 可以點做

圖? 咪玩啦，呢度點會俾圖

i m not a mother,i m a young lady

From WhatsApp group

多認識情緒心理原生家庭呢啲嘢
多飲水或寶礦力，每日飲3升水，暖水較好。
做瑜珈及運動，令皮膚有水份
11pm好訓覺啦，訓7小時便夠，我平時最遲9am都一定起床
m後7日好好補下，紅棗桂圓杞子水，鮮山藥，豆腐/豆漿，魚等對女士都好好
用好少少嘅護膚品
少吃精緻澱粉
多吃維c豐富食物及植物蛋白令身體自己製造骨膠原，花膠呢啲動物膠原份子太大，人吸收唔到唔好side錢

有啲你直頭以為佢廿幾歲添啦

可能有休班差佬幫襯過！

娜娜都大把恩客啦 露個波夾個gap化厚粉妝點會冇

一陣條老嘢過激爆血管死埋，成班人告謀殺

新晉阿爾克馬爾

二十年前？

20既女人同60歲做時一面厭惡，要波冇波又骨感;
40既女人同60歲做時風情萬種，有波有羅滿肉感;

而家我會諗起個芝士噴泉

圖呀
巴打happy share ar

係我有問題定點？
我由識打飛機開始都係最鍾意30-40,覺得佢哋女人味最重,同埋通常都大波d

我入到黎

好補喎，識食

平時聽歌摸手仔都要科金
宜家幾舊水屌埋 d廢老仲唔狗衝

少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過

咁你唔去做鴨？
醜樣如果肯打扮下
都會有啲肥婆$200一單幫襯你

咁唔係個個都想發達ge

少年，你諗下d啊伯都成6780，42對於佢地黎講已經好正，後生過自己幾十年

談吐 内涵

有咁靚一早嫁哂有錢佬
駛出黎做雞咩

想聽呢個之後有冇心動？
係咪突然覺得好自豪？

有時睇三十中到四十頭既女人會想屌

風韻猶存，明既就明

後生貴嫁,我諗...

連登仔打交都似..

我真係唔識野

會覺得自豪。亦明白唔理好醜但求就手

唔一定嘅。你總有吸引嘅地方先會令人有行動
每個人都有獨特嘅魅力～

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇42歲老雞 vs 25歲中大email賣相?

1:個樣唔似 話自己25歲

2: 封關無嫩口食 驅風照殺